d否定全球暖化撚係咪死左?11月15號了, 香港仍然係廿幾度...

話我知香港搞乜出街著背心仍然照出汗?

你班否定暖化撚去左邊??

叫呀

我叫反暖化撚sorly

出黎啦你班反暖化狗, 出黎啦, 你班狗, 去哂邊呀? 吠兩聲啦

熱咗-->全球暖化
凍咗-->極端氣候

香港幾時有撚凍過

出黎啦你班反暖化狗, 出黎啦, 你班狗, 去哂邊呀? 吠兩聲啦出黎啦你班反暖化狗, 出黎啦, 你班狗, 去哂邊呀? 吠兩聲啦出黎啦你班反暖化狗, 出黎啦, 你班狗, 去哂邊呀? 吠兩聲啦出黎啦你班反暖化狗, 出黎啦, 你班狗, 去哂邊呀? 吠兩聲啦出黎啦你班反暖化狗, 出黎啦, 你班狗, 去哂邊呀? 吠兩聲啦出黎啦你班反暖化狗, 出黎啦, 你班狗, 去哂邊呀? 吠兩聲啦出黎啦你班反暖化狗, 出黎啦, 你班狗, 去哂邊呀? 吠兩聲啦出黎啦你班反暖化狗, 出黎啦, 你班狗, 去哂邊呀? 吠兩聲啦出黎啦你班反暖化狗, 出黎啦, 你班狗, 去哂邊呀? 吠兩聲啦出黎啦你班反暖化狗, 出黎啦, 你班狗, 去哂邊呀? 吠兩聲啦出黎啦你班反暖化狗, 出黎啦, 你班狗, 去哂邊呀? 吠兩聲啦出黎啦你班反暖化狗, 出黎啦, 你班狗, 去哂邊呀? 吠兩聲啦出黎啦你班反暖化狗, 出黎啦, 你班狗, 去哂邊呀? 吠兩聲啦出黎啦你班反暖化狗, 出黎啦, 你班狗, 去哂邊呀? 吠兩聲啦出黎啦你班反暖化狗, 出黎啦, 你班狗, 去哂邊呀? 吠兩聲啦

BIN C呀我要呢家

真係好撚熱

支持暖化

屌， 冰河時期都無人類
未又無慢慢溶冰發展文明

太陽照net heat supply一定會熱
人類加熱算尻數la,
無晒人類一樣升温

開冷氣啦仲講
環保撚最on9, 命就一條，同你慳？
慳比邊個，後代關我撚事

根本冇後代就已經最環保

咩呀 有班連登排骨瘦撚話而家好凍架

一隻蟻出世時係冬天
到左夏天佢覺得全球暖化

暖化撚出黎講幾句